塞路還塞路，唔好搞巴士！

巴士完全係無辜，之前見到有位前線唔小心燒巴士，下次小心啲；而多架巴士擋風玻璃被塗鴉，唔知係咪黑警做；啱啱又發現有巴士被放軚氣。

巴士界（巴士迷/佬）有好多淺黃（你上網搵下啲巴士page就知），如果再搞佢哋，就失支持。

而且巴士算係小小嘅盟友，唔理佢係咪為賺錢先，之後運豬署叫佢哋唔好出嚟，但係佢哋都敢出嚟接人，所以真係唔好搞佢哋。

光復香港 時代革命

千其唔好舉美國旗，會激嬲美國人

你都on9

架巴士收皮就會得罪巴士佬

唔好再舉啲個例,
當初叫你力排眾議叫你舉美國旗既陳雲,
今日叫你唔好出嚟,又唔見你聽

巴膠表示軚氣放咗可以換軚，玻璃噴花咗可以抺。最多都係辛苦啲整車師傅。

燒車可能爭小小，因為又小架車載人，
但香港冇做咗就真係冇咗。